【海外香港・沈旭暉 】 鄭敬基：加拿大香港台如何生存？（下)

【海外香港・沈旭暉 003🇨🇦】
鄭敬基：加拿大香港台如何生存？（下)
Feb 4, 2021

堅離地球 · 沈旭暉
192K subscribers

鄭敬基回到加拿大多倫多後，希望成立「香港台」繼續為香港發聲，究竟能否生存下去，長遠而言，business model 又是怎樣？不少海外香港人希望有所貢獻，擁有六十萬海外香港人的加拿大，更是一個重要基地，但離散了之後，又能否通過類似平台集結？目前海內外主流大台都持親北京態度，這狀態又能否化整為零地改變？

▶️ 上篇：鄭敬基：資深藝人覺醒之路

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
⏺Patreon:
🔼Facebook:
ℹ️Instagram:
➡️Twitter:
⏹Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。